其實係咪只要有50人左右到每個地鐵沿線商場唱歌, D 鋪頭就會落閘???

今日德福好和平都落閘

千其唔好所有商場都咁做

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

高質 推

d歌好出名, 大家行過都識唱

一陣d 商鋪向地鐵問責就唔好la

唱到冇生意做就死火

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

去唔到機場，就要改變下策略！

機場根本夠人已經得, 咩都唔洗做就完勝
200萬有10%都有20萬人
企都企爆機鐵

今日真係1% 人都無 香港人

點解推唔上去

唔G

push

推

因為黨鐵准畜牲入商場